奶共派專登搵條賣樣既臭閪出黎選

馬鞍山d巴絲下次去質問佢就做多d功課，問埋d小學生都識兜既問題，睇見都登你面紅！

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

邊有樣

奶得共都係chicken

不過係服侍D權貴

chicken

搵呢臭閪出來

狗也不屌